hi 淡友 (282)

屠熊月即將上演

好快手喔

一棍

又領軍

又燈

吊搶左1001都無撚用

死啦

佢要牛三呀

係咪好想開post 呢

好多貨呀

布神係咪好大注

不嬲牛熊call put齊哂 只係升賺多D

有無人同我一樣熊左27
53蚊熊左
55蚊反彈完 出支大陰 唔熊等幾時

我剩係想贏錢買樓同女朋友結婚

牙簽=單車🚲

屠熊 姐買左熊喇

你應該又比人夾架啦

躲著又中槍

有樓先肯嫁？

屌你叫你老婆開刀啦屌

屌你個閪 講埋呢d野

好多朋友買左27
我唔想佢地輸

有左先諗啦
佢決定ok

好快又見2字頭

又有啟示

我自己想有樓先結婚 唔通同屋企人住咩

期指好大棍

黎緊十一會唔會炒起

俾定個心理準備你姐，雖然我都要

聽日上282

285呀

唔知喇。 到時先算

288啦

要有細路
頭家先完整
hea成世唔掂

無大志，無30000唔好同我講有升過

你又生啦

賓虛

我想自己住

想退休

夜期係睇今月定下月

想投胎

想中六合彩

今月

想汁1000萬

夜期個圖亂曬龍

＋1

咁沒事巴點算

你容乜易
3百幾都比你汁返晒

佢返自己屋企住

買乜好啊清

係咁易就好

神交情侶

你唔係+1緊咩

澳洲

會唔會諗下唔買住？

今次睇唔明

我鍾意芝士,hams,risotto,steak

我好享受一個人住喔
無人管住晒 不知幾好

我放棄左...

JP? 德國都唔係好安全 左膠難民問題好似好嚴重

劍指30000

開船

自己燈自己

下 我仲係牛船

船日日開

等我有錢買到,又唔知升左幾多了

咁我唔管你了 ok?

咪著先咪著先 唔係要忍架咩

呢兩日好難玩 沒乜信心唔好玩住

所以先係新啟示

琴日易好多
今日無咩波波

我啲生活習慣太差 又懶
長時間生活 只有我媽頂得我順

劍指28800

我講今日同聽日
預計聽日都難玩

變番入門級再叫我入市

等正式開船

幾時單邊市

咁就改下佢喇

聽步行步
我買好遠

我做咩要改變自己去遷就人

過埋聽日又放假，到時又出咩濕9因子或者MLF就大檸樂

但冇人可以就到你一世

聽日all in不問價

唔反手啦
最多儲貨同玩禁術

唔係話要去遷就
唔好既野就要改架喇 你唔想自己有進步咩？

呢排都玩dt
都唔敢開長倉

夜期腳震啦

我又冇話要同邊個一世
不嬲都話想自己一個住

本多終勝大法

咁又真係唔使改wor

得番Q put 怕阿爺國慶搞事

養隻食蟻獸看門口

改左就唔係我啦

轉燈了!!

呢個名真係好差

夜期大跌1點，熊軍fatfat

熊軍又然

同佢講野
好似harry potter咁

你係唔係諗住唔結婚果d女人

低調，牛市調整姐

放入褲

19點啦

你地點分布神講真定燈？

咁早跌 轉頭就可以轉燈

跟多200個post 左右你就熟佢架啦

so werid

我到而家都分唔到

跌幅已經擴大到十幾倍
牛軍rip

貼到實布神

分黎做咩，雙刀轉身大法

跟左幾十個，段左幾個月，唔明

第一日玩期呀 夜期1715 - 2100 係會無啦啦跌

今次真係唔識分

集氣沽佢老母

我記得有次3萬點叫人開熊比人話hack左account

係wo
你個名幾時轉得番?

我 ！

牛軍上呀

比人拎左

條友叫LV丫嘛

叫我？

係你啦

我今日叫人平哂好倉，大家係咪唔信

平曬啦，吉倉左

我信呀
開左put但係輸

係喎條粉腸未浦過頭喎

跟咗

果陣兩個人一齊講野
勁亂

不過我好廢

9：30開已經接近燈位278

唯獨是期指偷步入 279-2

真正高手應該琴日280開,依200點我食唔到

無啦，跌廿點，股joy

點會唔信 無反手姐

可能聽日俾你開番

number都比埋，免得搵

投降未，牛軍

下次再跟貼啲

屌 我仲有牛

一齊book車去ifc

好多時出唔切

轉身快又會比人屌

唔會 即刻屌到佢出返去

星期一我先取消左booking

無咁多人屌你啦！
想我屌你

成班人會幫你

點解既？

係咪冇晒牛軍

好似好耐冇見屌你果兩個

跌600

真係福地黎

地點又係世界中心咁

跌到四百就唔止400咁簡單

由聽日起 我會做全職熊軍

唔理了 番屋企沽一沽先

我覺得依家有錢最好就坐隻滙豐熊

70-71頂住上唔到

加息會升？唔好意思加得8份1厘

增長？唔見得有幾多，買恒生唔好

夠大隻，只要個市落佢就會跟行

你咁高追？跌左成8點了，勇者

銀河上唔返55-56 係咪 PUT得

仲有500點未跌wor!

佢27723＋1 好似係

得，27可以大長put，最多黃金周出口術夾你一下，長遠40比多

agger布布sick ball

係咪黃金周升左就好走

倆位大佬都話ok
聽日all in

唔穿頂的話。十月又股joy

Galaxy呢排去過，少咗好撚多生意

冇事既 仲袋住+40點 最多聽日蝕10格走人

係我買就唔會咁少，我一早有，唔洗加

升番啦

80。。。。好浪費錢

I

我叫我fd走 佢地唔走呀
佢話對公司有信心

等左呢個時候好耐了

75蚊熊？好似係我

我又屙

屙緊咩

棍上 熊軍撤退啊

佢間嘢夠大有鋪租有apple同五間酒店頂撚住，但係宜家個pe係高咗少少，同埋人仔落佢一定價殘

好犀利呀 仲識煮野食

終極一棍

聽日低開高收唔驚你

$75叫肥妹走
佢死都話要等80

Book 左ifc

讀書果陣，唔識自己煮餓撚死都似

其實唔理佢穿唔穿... 十月都係會股joy
enjoy la

聽日屙

牛軍畀啲聲勢嚟睇下先

真驚軍驚乜春 再夾上完就肯定free fall
儲定錢all in好過

咁而家呢

唔牛都唔好熊呀

我煮啲野好難食
連自己都唔想食

你明明本身唔中意食野咋

我都煮得好難食
成日比老婆屌9我
佢煮野食好勁

都岩
我食野係為左生存

爆到先算

今日唔見我大佬

布神咪講咗可以開少注 重倉期結後
期結上落都有機
鳩估

聽日季結會夾多下都唔奇

咁有信心

沒事巴話係 就係

慶祝呀爺國慶 聽日一定大爆升

真牛軍5隻手指數得晒
好孤獨

200萬牛 坐緊2格

咁勇

聽日會唔會有機會夾上28200

聽日上唔到 下個星期都上得到280 賀國慶

少你2個零

個個大户

你慶祝生日都唔會早三日慶祝啦

有冇牛牛app用家壞左。。
load唔到圖同網

聽日再入牛 番查番近10年既資料得2年係國慶收陰

布神係咪睇290

好有可能，應該all in 牛然後揀樓

4萬點

邊句真

叛將呂布

熊過係咪要表示安心

是撚但啦 唔買都買左啦
除非你開夜期對沖 如果唔係熄牛牛吧

我花生倉

阿爺不嬲唔過生日
大家放心

阿爺不嬲唔著底
大家放心

今日爺閪冇回購先跌。

聽日回購劍指二幻九

咁我華麗轉身

面子的問題。。
聽日A股冇2800實比侵侵笑死
國慶前點都拉爆佢

屌你又玩精神分裂

奈奈BB

應該話 未完A

邊鳩度b,睇過

唔係熊左咩

插住嚟賀

熊軍仆街啦

公司收到風，十月頭上290，之後回落！

今次真係連太嫲都識玩！

我仲係參透唔到你講既三角

邊到三角

總之未到啦

你係咪bot？

你咩公司

唔知點解開始見到你d post 都會笑到gap gap 聲

跟足歷史wo

收到風10月1唔開市

其實我都係睇a
今晚要專心數浪

熊3巴 牛定熊過

布神真心問聽日會唔會直上28200

利申熊左

喂𡃁仔，去返你條仔度啦

不過沒事巴最新張gif的確係開船
聽日入定少少遠熊先

冇買 呢個星期chok到唔可以過夜

仆街咁我啲牛

別怕 有我跟你在一起
破產

白叔叔 俾我跟你啦

破產廿五次

點算好

升緊wo 我買左熊仲擔心過你

你ibank朋友仲有冇同你講咩

28000都未企穩 未爆落住

沒事巴 係咪維持原本刷略 忍

日日即市賺雞碎過夜一輸就輸間廠
又要悔過

我係辣殺大叔嚟，跟我jm9

BB話係B就B啦

咁咪岩囉
物以類聚呀嘛

我覺得倉底長put冇問題喎，慢慢加
只係驚叫人入put轉頭升上去又問責
如果真係上到290你夾千幾點我擔當唔起啊

其實戈句係我講架
佢平時都唔用公仔

過埋聽日又要等三日賭場先開

喂唔好撚打尖

牛既朋友唔洗驚
師傅仲渣緊call
不過唔多

你老母中風都唔番去 不孝子 仆街仔

留名學野！

轉左破產 搞咩？

反彈數浪來睇 1浪2浪3浪都幾準
唯獨4浪琴日係應該收跌而唔係升。。。

尋日係回應返星期一個乾跌

唉，好灰

牙籤屌系

有閪不嬲都可以打尖架啦

做咩呀 cfu

你嬴
嘉明俾你

岩岩踢左場友誼波，計埋今日連輸四場了

我都3場啦

我要個人得啦
嘉明留番俾你

係咁既話 今日係應該升300點收陽燭

男女之間個種，輸左4次

好想屌鳩其中一個隊友
不過心諗算喇....友誼波
但係輸4場真係好灰

男女之間我未輸過
次次我都贏開行
對方次次扯晒蝦投降

點解我叫你 唔理我 唉

人地拍緊拖，談婚論嫁了
死心吧喇你

X愛大師

通常D人都係
講就三粒鐘
做就三分鐘

估唔到我瓣瓣都掂呢

你男定女
出黎會一會

不愧為師傅

This Is

香港o的銀行加得0.125

men battle

不斷棍上
GG

比你呃左入去睇

咁即係個3未行完啦
其實邊有咁快呀 如果真係行b 起碼幾個星期啦
你睇番之前d b 都係差唔多

夜期棍上

咁樣樓爆唔到

沉船gg

好多人買熊咩？

逢高加沽

但咁樣玩法遲o的如果頂唔順要加息時
咪會一次過加好多?

好似牛多啲

GG

24號星期一跌多左 行唔到3浪 變左4浪下跌了

咁沉咩船阿

美期都未開唔好燈我牛軍

牛熊已經去到7000張牛9000張熊
牛既數目已經急速上升 熊市來講多左d

你係唔係熊軍架

唔好喇
會死好多人

關熊軍咩事

淡定有錢執

咁玩法外滙儲備會無曬先
東方華爾街結局

未必架 未出5你唔會確定到個4
就好似宜家係b 定仲係a 都無人有信心答你啦

加息先留得住D$！現在留唔住

美股可能係回調

做咩事呀

失戀阿佢

唔好踢爆人地啦

挾硬架

無。
唔結婚以後得一個點算？

關我撚事

我屋企有屋住有咩好驚
無錢咪最多慳啲洗

唔係應該係銀行體系結餘乾塘先咩
之後銀行如果要增加存款都要加息架喇
到時咪會一下加得仲勁?
對呢方面冇咩認識

遲加早加 都係要加架啦

你幫邊邊架 叫武士好好調教下你

港行咁唔想加嘅原因就係存款太多
無人借錢做唔到money creation
寧願你港幣流走港府靠外滙拉滙率
好似係

3分鐘好呀
個杯面岩岩好食得

而家真係有呼吸就可以買樓

我錯鳥
唔洗驚喎
唔追擊你咯

以前比人hurt得好勁？

牛軍集合

私人感情問題唔答

尋日個個都話今日升
競價時段都係隻隻升
點知一開市就全線轉燈
不過今日又係低成交

布神領熊軍，我追隨

假牛軍

俾d信心啦

到底我有幾多fans

好多熊軍 已準備

fans報到區

夜期上升軌 GOGOGO

已跟布軍 理9佢夾

1. 牛奶奈奈

3

1. 牛奶奈奈
2. 沈正恩

特地入黎撐布神

早啲入會係咪可以做fans club會長

好喇

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭

舉牌5舊 尖叫加200 失禁加1000

升呀

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩

3. Ihell

巨龍

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巨龍

我

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 不要暗戀

排咁後

牛軍同龍軍聽日直破282

夜期升到啪啪聲

全套呀唔該

奈奈要全套 得

我全套1500得啦麻煩入去我牛牛到

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強

咁多

+1太田夢莉

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉

叛將唔要

仲未計未睇到post嘅

又嚟吹奏

係咪有iphone抽 益下d fans

唔洗啦
我要沈判日ok

咁快帶頭盔

聽日開兩幻八俾我走就夠

快啲夾我我仲有牛

正日蟹熊，變巨熊

照gun咗先

唔jer人

明明今朝聽你講平好倉
但我開左put都豬錢

原來係你

呢個真

29000都得 隻熊仔仲頂到

真係好難會升！升都有限

依加都係睇定D先 10月再戰

布清 好型呀

咩玩法

+1

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人

唔洗咁快轉來轉去 2浪行完都磨左3日先下行啦 真轉勢再跟邊買

可能跌完晒 我先入掛
諗住平左佢
點知又平唔到
食晒9成升浪

牛軍 唔好再挾我喇。
我唔知我有無耐性再過夜

啱啊，輸咪輸。
投機嘅野就係咁

怕自爆唔答

呢到又唔係感情台
我驚俾人趕我走

加埋我
但我成日俾人震走
冇信念
Sorry

屋企徐晃幾大

無牛 我啲牛無啦

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇

冇指數牛

下星期二

布神點睇月k支燭 10月好似向好？

應該有40呎掛
屋企人講

新手lm入會

牛軍召集

唔會既

劍指30000？

夾上282再落啦

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 殺仔

282夠

呢到巴打有冇玩乜正股 長揸 短炒都得

睇咗幾隻唔知入唔入好

03 煤氣
939 建設
1211 BYD
215 和記
435 陽光

嘩嘩嘩嘩嘩嘩 淡友咁唔理性做咩

好多熊

300點3000幾張

仆街

我啲272牛有救啦

今次穩啦 唔夾你都講唔過去啦

成班假牛又係到gel

我吉倉

挾上去pls 比我加注

申請入會LM

唔做淡啦

吉倉

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 殺仔
15. Presentation

咩清單黎

打靶名單

披住牛皮既熊

第一次過夜

留名

睇到no.8
仲加唔加入好

我真牛

吉倉x2

X3

準備上路既熊軍

283樓下3000張 CLS

牛定熊?

+2

又話做左淡既

朝早做左

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza
19. 殺仔
20. 伊之助
21. Presentations
22. PhoPhucLai

點解淨係mon post，不如參與討論
你係女，問野個個搶答啦

紅巴夠話開船

有冇人同我一樣牛過

快啲罰我

誓死追求布神
剎牛剎熊

買得1住！任夾

我開始懷疑人生

我想問上面個list係咪真係個個熊過？

佢唔係跳左船啦咩

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza
19. 殺仔
20. 伊之助
21. Presentations
22. PhoPhucLai
23. 搵2餐者（追本）

等死

一定係淡友

究竟聽日係邊邊呢

準備比人屠

283樓下真心危

呢個係咪sniper

最後佢係死架，會唔會唔吉利

29200唔怕

9up討論 熊船其實同尋日差唔多太多

我都係292
不過上500= 50格

唔係 呢套戲好撚經典架

買得1住！殺倒我佢就大鑊

市場巴個名

我搞下氣氛咋唔洗解讀

市場先生 我錯了

穿到282先怕都未遲，放埋一邊啦

我記得好多內臟

係喎

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza
19. 殺仔
20. 伊之助
21. Presentations
22. PhoPhucLai
23. 搵2餐者（追本）
24. 30歲(20k都無)

What
And 市場先生 wtf

Bb 你唔好死呀

殺完30000再落25000

市場先生

好耐都未見過300點入面加埋成4000張

我呢

市場巴好友定淡友

佢係果迷

佢打到最後先死

今次仆街了

加埋我 我隻熊坐緊好奈

24. 夜梨

死開

燶左既蘋果

召喚市場巴

你好野

可能大戶買！等D人唔敢買

Omg 市場先生

我不嬲都好野

廢事同你講野

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza
19. 殺仔
20. 伊之助
21. Presentations
22. PhoPhucLai
23. 搵2餐者（追本）
24. 30歲(20k都無)
25. 夜梨

最後武士

26. Hi 淡友post

完........

281大戶第一道防線

聽日升300點 企穩280就perfect

支持 15000點波幅

重左

我最鍾意熊軍架喇

還有我

有無人知一通股票期權既按金會幾時退，明明指數期權啲按金都退左

排隊 跟會員編號俾

正呀

人仔要加油 今晚跌到6.9

支持

上面兩條熊條

聽日敢爆升就入哂put佢 遲早還返比我

綜合兩日既走勢 其實真係無咁易挾上

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza
19. 殺仔
20. 伊之助
21. Presentations
22. PhoPhucLai
23. 搵2餐者（追本）
24. 30歲(20k都無)
25. 夜梨
26. 歐聯十六郎

Gun

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza
19. 殺仔
20. 伊之助
21. Presentations
22. PhoPhucLai
23. 搵2餐者（追本）
24. 30歲(20k都無)
25. 夜梨
26. 歐聯十六郎
27. 閃馬

會唔會搞個fans會 比我地j下你？

上面d熊軍好可惡。。
大芋爺閪龍軍聽日夾死你地

可唔可以含你條撚

唔好呀
我唔會跳樓

有hater list未

想

惟有飲者L其M

會唔會今年國慶 傻侵專登搞事

28. 没事兒

沒事巴

做咩破左產

我唔敢
之前個X榮呢

布巴無視我

美匯上返94.7

有咩問題

你今日話會升架喎！

29. 沈門牛熊打飛機師

兩大神獸加持

細到嚇死人

bam

一路好走

上個星期五以為成倉牛會死晒 改個名
今晚又2百萬牛

點估到熊軍最高司令突襲我哋

枉我信咗你

你覺得會長升？

打哂格仔喎

唔計人妖呂布 有邊個牛軍

你唔好以為低清就係打格 兩回事

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza
19. 殺仔
20. 伊之助
21. Presentations
22. PhoPhucLai
23. 搵2餐者（追本）
24. 30歲(20k都無)
25. 夜梨
26. 歐聯十六郎
27. 閃馬
28. 没事兒
29. 笨大食屎
30. 沈門牛熊打飛機師

國慶 升
之前仲話B浪

我走左 我都會上黎睇你地吹水架
唔好唔記得我呀

小弟

佢講左無恆牛

牙簽巴做咩要走

國慶升？邊個講架？有數據？

驚比人ban

無

屌 好燈

31.好名被狗改了

我有呀 我睇過去10年
10年有8年都收陽

不過前一日好似係咪都收瑋收陰

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza
19. 殺仔
20. 伊之助
21. Presentations
22. PhoPhucLai
23. 搵2餐者（追本）
24. 30歲(20k都無)
25. 夜梨
26. 歐聯十六郎
27. 閃馬
28. 没事兒
29. 笨大食屎
30. 沈門牛熊打飛機師
31.好名被狗改了

每日一問：
燈燈燈燈既紫巴 今晚係咩過夜

其實個表做乜鳩架？
係咪做汁男

同問 我見個個都打唔想執輸

好啦好啦 布軍夠人出發

參考返上次中秋 爺閪派大禮。
聽日爺閪仲要係慶祝生日
二幻八係基本。

出發去邊

生日翌日2幻八千五

期指硬過撚 無一日跌得勁

慶祝咩生日

十月一
happy birthday to me
自己派錢比自己

補裂口既跡象

ifc

邊個估到歐豬由跌到仆街變差唔到轉燈/轉埋燈

千人斬

聽講分profit

名字被寫在名單上的人，所持的倉便會打靶

高調會出事

轉身

上次唔作準喇 牛市喎

寫完名字後,在人間單位時間40秒內,繼續寫上死因的話,該股就會死於這個原因。

要死一齊死

遲D沒事巴要每日出幅推背圖 好似D六合彩報一樣

爺西國慶都唔識升我跟習總姓

習川祐介?

驚未

紅色衫 聽日收跌

震撼了十三億人既一棍

港女高潮

背向鏡頭 同埋紅色衫
應該係留意下降軌有背馳

嘩屌左上天

救美股大插 好耐無試過。點解會咁？

碌棍 咁快不舉

空倉 無事

屌番落地

牙簽仔咁

熊軍未日

點解牛軍咁撚好命 公平咩

布清
今次真係比你笑鳩死

早知唔爭做第一啦

好大支

nana個倉係幾多？聽日就會上到去

個碌避雷針係咩玩法

佢個倉all-cash都有得上?

風景幾好

你得番40秒

加息，港匯升

夜期好強

求美股大插 美股大插先驚人
好耐無試過大插了

賭大戶頂唔住失敗 頂得住

最好聽日高開，可以做淡

聽日季結

奈奈連排隊都揀條打靶嘅隊

一陣咪又係跟道指跌

gel定頭瞓覺先

等埋呀 大戶恩

大上大落？

可唔可以掉d錢落黎比我搭車

熊軍好似已經連續好多日過夜都要輸比牛軍

牛牛有冇得好似aastock 咁 用顏色代表開市比前收市高/低？

係升六蚊

美股大插呀

連登指數成分股

大棍升返

點大插

唔洗睇美股

唔止

牛軍出嚟開 laaaaa

咁沒事巴係咪代表qq?

黎啦 打靶名單開始

求美股大插

我代表992（被剔除）

一間寫你名落去

同求

交股呢兩日都係尾市插水, 早D訓聽朝起身開估

咁你講個實數同時間出黎等我走完有位入啦

求侵侵打救

訓左

聽日唔大升
就撤退

紫淡肯定係10號仔 跌足5年

堅持呢？去咗邊？

笑死

龍軍聽日又贏

286死唔死得人

起左身喇

唔係近熊唔洗驚

反正我310買

問得呢條問題死九成

係咪話282起身已經死左

聽日死唔去。
星期二死。

沒事巴已經寫晒

唔死得
但春袋要承受十級痛

報到

夜期好硬 想夾硬升上去 近熊GG啦

放過我
揾啖飯食姐

成班熊軍扮牛軍叫春 真係好撚好笑

笑到我加密變斜體

牛軍
集合

熊軍投降未

龍軍here

殺佢老母

聽日fat fat 高開28300殺曬三千近牛

發現奸細
立斬之

仲有我啊布神

人仔個頂比人屌足一個鐘 都未破

劵商要你死
你選擇比人夾死 或 比人打靶

牛軍記得保持訊念

你係細作！

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza
19. 殺仔
20. 伊之助
21. Presentations
22. PhoPhucLai
23. 搵2餐者（追本）
24. 30歲(20k都無)
25. 夜梨
26. 歐聯十六郎
27. 閃馬
28. 没事兒
29. 笨大食屎
30. 沈門牛熊打飛機師
31.好名被狗改了
32. 牛熊至尊寶

我代表熊軍 投降喇 唔好再升喇 頂唔順

我扮熊軍咋

上面d熊軍個list就好似280-282條bar咁。
好長好和味

我係牛軍
我想投降得唔得

qq食咗偉哥

last 輸埋唔玩

臨陣退縮
斬

我都唔過夜嘅

聽朝買車

但係你應該知..貼倉好邪架喎

牛軍fatfat好多近熊肉食，食到30000骨到冇

行宮刑

熊熊

貼返個熊倉對沖返唔該

之前唔貼啦 咪又輸到仆街

一早跟我買喇

283 put then 263 call 到而家

咩事

期指棍升

321.2 隨時好似今日殺完再上

不如朝早反手牛啦

今次好撚堅咁喎

屌 你唔出聲 鬼識你咩 pm 我whatsapp

想問下大家點揀買邊隻 市面上有咁多隻

Oh shit

冇事啊嗎!!

what???

逃生左兩張大期

咁我抵死 total 輸20萬 收手

棄船呀

橋底蟹好食

夜期cls

船已沈

夜期一大棍

點都會高開掛

熊軍條船沉啦

我都諗都走人

嘩

個LIST D人死哂

夜期扯到行一行，聽日高開４００點都似

利申：牛熊新手

遠離瑞字頭
淨買10000換股比例(方便計數)

個人鐘意買法興 法包
貪佢地報價快 而且係整體附近

雖然呢個理由好ON9

溢價等問題留俾高手答

避一避姐

聽日上證都係收皮

咁其他人要硬食

某商 N類牛熊

唔洗俾錢買埋收回價

睇中都可以試下

我會開番。。。

買牛對沖算啦
288唔會死嘅

280-281熊必死了

好驚

反唔反手

你本身沽左大期？

聽日先知

夜期完全跟升唔跟跌 唔理美股狗衝

我哋牛軍嘅大門永遠為熊軍而開
歡迎棄暗投明

你既QQ好撚廢
仲有乜野好講

升好少啫，熊軍唔使驚喎

有冇話買邊間銀行好，溢價又係咩黎

今朝279 -2

27760平左 仲衰個今日個價

上次夜期升0.4%時
第二日爆升1.7%。。
唔知熊軍要比人夾幾多呢

夜晚牛3，日頭熊一

牛軍守得雲開

聽朝再攻過

牛軍請低調

呂布已跳船 其他熊軍rip

一D大陸既原因

打靶list收集完成

好難捉摸

個list

美股回返開市位 但夜期就唔撚回

跳你個頭，我有熊架

轉身快又屌

期結 加息 轉倉

聽日先係戲肉 禮拜5預左走貨 唔過夜

納指無咩點回
今日夜期跟納指

再-2

致 一通客戶：

上調最優惠利率(P)及港元現金賬戶存款利息

由於滙豐銀行將於明日(9月28日)上調該行息率，一通亦緊隨其後調升最優惠利率至年息5.125%及港元現金賬戶存款利率至年息0.125%，由2018年9月28日起生效。

今次FATFAT啦

今晚早d訓 聽朝上路

咩大陸原因

做乜9係咁升嘅

33. 堀宣行

可能因為個list

燈神好似27725+1 fatfat la

一個月俾多幾張5蚊免佣好過啦 唔益多D大客

700 adr跌 on9 冇了

唔好呃我喔

我279-2唔話我fat

布神大期有肉食都已經唔少

趁個po未完
34. 大大同小妹

佢衝左咁多次338
應該都

我冇追POST
呢個咩LIST來 ?!

啱啱先開市同埋少少姐 我都希望平開 大家有得走

就快排到我

國慶休市去打邊爐

第日升20蚊夠了 我即走牛 廢晒老騰

今日夜期一蚊都賺唔到真係春春

布神有冇啟示圖

咁又冇咁癲
合理D

正經：呂布fans list
搞笑：明天打靶list

牛軍名字

睇淡

34. 娜璉寶寶

上面咪寫左-2

因為你今朝27670唔食
所以唔夠fat

你跟佢地+1就得

我想睇夜期通道圖學下野
頭先六點幾有兩轉。睇到食唔到

搞咩 我無追po

聖誕群聚list

Qq 335熊果班今日打唔到應該一世都唔會死

抽獎list

點搞阿
個list越多人就升得越多

咁有我份了

投降輸一半 好唔好啊

咁你又狼咗d喎

呂布伯伯派禮物

一通不嬲勁

大棍上+150

就爆
等下

山區助養牛熊list

金句: "幾百點都夾唔起學咩人買熊"

打邊爐

iphone

1. 牛奶奈奈
2. 心惢
3. 瞬間看柒頭
4. 沈正恩
5. 巴清
6. Ihell
7. 巨龍
8. 買咩跌咩
9. 不要暗戀要去強
10. 太田夢莉
11. Armstrong
12. 普普大高樂
13. 膠製火柴人
14. 膠屍定理(破產)
15. 我又諗起你老婆喇
16. 一日破產廿四次
17. 工程廢青
18. p4pizza
19. 殺仔
20. 伊之助
21. Presentations
22. PhoPhucLai
23. 搵2餐者（追本）
24. 30歲(20k都無)
25. 夜梨
26. 歐聯十六郎
27. 閃馬
28. 没事兒
29. 笨大食屎
30. 沈門牛熊打飛機師
31.好名被狗改了
32. 牛熊至尊寶
33. 堀宣行
34. 我很心淡